一朝修理皮帶扣 vs 銀河修理皮

邊個好笑啲

修理地皮

當年笑好耐

江交棒心情愉快